Jeep 一問

朋友想買架2手jeep,想問香港多唔多車房識整？
Thanks